[{"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/189367802", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/189473306", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/189026890", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/189412430", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61559844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61559844/answer/189660208", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5916\u56fd\u4e13\u5bb6\u52a8\u8f66\u4e0a\u63d0\u9192\u718a\u5b69\u5b50\u5bb6\u957f\uff0c\u53cd\u88ab\u4e00\u8033\u5149\u6253\u51fa\u8840\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61595608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61595608/answer/189537995", "content": "\n\u8acb\u554f\u662f\u5426\u6709\u5927\u9678\u5c0d\u53f0\u8b93\u5229\u7684\u5be6\u969b\u6578\u64da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61596613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61596613/answer/189497368", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ef6\u5e86\u4e8c\u4e2d\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61465982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61465982/answer/189420633", "content": "\n\u5cb3\u7075\u73ca\u5230\u6b7b\u90fd\u6ca1\u540e\u6094\u8fc7\u559c\u6b22\u6797\u5e73\u4e4b\u5417\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23908444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23908444/answer/189488179", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de5\u5320\u7cbe\u795e\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27089673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27089673/answer/36838168", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5982\u679c\u50cf\u65b0\u52a0\u5761\u4e00\u6837\u91c7\u53d6\u300c\u4e25\u5211\u9177\u6cd5\u300d\u80fd\u964d\u4f4e\u72af\u7f6a\u7387\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/189743812", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61559844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61559844/answer/189592992", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5916\u56fd\u4e13\u5bb6\u52a8\u8f66\u4e0a\u63d0\u9192\u718a\u5b69\u5b50\u5bb6\u957f\uff0c\u53cd\u88ab\u4e00\u8033\u5149\u6253\u51fa\u8840\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31819655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31819655/answer/189521354", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u8fd8\u7b97\u4f18\u79c0\u7684\u7537\u751f\u5374\u627e\u4e0d\u5230\u5973\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61105715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61105715/answer/189389880", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u50cf\u4f46\u5176\u5b9e\u4e0d\u662fps\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61630841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61630841/answer/189534250", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u6668\u5fae\u535a\u7684\u6700\u65b0\u8f9f\u8c23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28325698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28325698/answer/189349169", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684 flag\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61559844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61559844/answer/189691533", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5916\u56fd\u4e13\u5bb6\u52a8\u8f66\u4e0a\u63d0\u9192\u718a\u5b69\u5b50\u5bb6\u957f\uff0c\u53cd\u88ab\u4e00\u8033\u5149\u6253\u51fa\u8840\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61630841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61630841/answer/189633468", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u6668\u5fae\u535a\u7684\u6700\u65b0\u8f9f\u8c23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615865/answer/189448277", "content": "\n\u96f7\u519b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/188928885", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61639762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61639762/answer/189753720", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u53d1\u8a00\u4eba\u53d1\u58f0\u660e\u53cd\u9a73\u5317\u4eac\u536b\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61424584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61424584/answer/189683486", "content": "\n\u767d\u5609\u8f69\u5f3a\u8fc7\u9e7f\u5b50\u9716\uff0c\u53ef\u4ed6\u513f\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd4\u9e7f\u5bb6\u7684\u5dee\u4e86\u4e00\u5927\u622a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61394542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61394542/answer/189460010", "content": "\n\u7f8e\u5e1d\u7559\u5b66\u751f\u5728\u4ea4\u8c08\u65f6\u53e3\u8bed\u5316\u7684\u8bcd\u6c47\u532e\u4e4f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61355387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61355387/answer/189134345", "content": "\n\u4f60\u6700\u60f3\u64a4\u56de\u7684\u4e00\u6b21\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61639762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61639762/answer/189611765", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u53d1\u8a00\u4eba\u53d1\u58f0\u660e\u53cd\u9a73\u5317\u4eac\u536b\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22977065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22977065/answer/189364146", "content": "\n\u56fd\u4f01\u5de5\u4f5c\u6548\u7387\u771f\u7684\u5f88\u4f4e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29701475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29701475/answer/189627451", "content": "\n\u8bfb\u519b\u533b\u5927\u5b66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31594714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31594714/answer/189622388", "content": "\n\u674e\u5b89\u7684\u6210\u5c31\u6709\u6ca1\u6709\u8d85\u8d8a\u9ed1\u6cfd\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47340959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47340959/answer/187864508", "content": "\n\u533b\u751f\u88ab\u6253\u53ef\u4ee5\u8fd8\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61544326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61544326/answer/189525017", "content": "\n\u5ab3\u5987\u513f\u8bf4\u8bf7\u6708\u5ac2\uff0c\u6211\u6301\u76f8\u53cd\u89c2\u70b9\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61559844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61559844/answer/189127801", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5916\u56fd\u4e13\u5bb6\u52a8\u8f66\u4e0a\u63d0\u9192\u718a\u5b69\u5b50\u5bb6\u957f\uff0c\u53cd\u88ab\u4e00\u8033\u5149\u6253\u51fa\u8840\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61664538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61664538/answer/189825009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5927\u5b66\u6559\u80b2\u8d85\u5e02\u95e8\u53e3\u6302\u51fa\u7684\u201cNO 404\u201d\u6807\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61447835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61447835/answer/189123339", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6df1\u5733\u8d22\u653f\u6536\u5165\u8d85\u8fc7\u53f0\u6e7e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24015697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24015697/answer/42903359", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e0e\u65b0\u52a0\u5761\u5173\u7cfb\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61488940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61488940/answer/189588689", "content": "\n\u676d\u5dde\u4fdd\u59c6\u7eb5\u706b\u6848\u662f\u600e\u6837\u7684\u72af\u7f6a\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61639762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61639762/answer/189751275", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u53d1\u8a00\u4eba\u53d1\u58f0\u660e\u53cd\u9a73\u5317\u4eac\u536b\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50932155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50932155/answer/124239579", "content": "\n\u9a6c\u9f99\u4e0e\u5f20\u7ee7\u79d1\u7684\u7c89\u4e1d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6495\u903c\uff0c\u4ee5\u524d\u5218\u56fd\u6881\u548c\u5b54\u4ee4\u8f89\u7684\u7c89\u4e1d\u4e5f\u6495\u903c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61593672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61593672/answer/189231651", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85BTV\u300a\u6d88\u8d39\u89c2\u5bdf\u300b\u7684\u8fd9\u7bc7\u5c0f\u7c73\u89c6\u9891\u9ed1\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59180326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59180326/answer/182592129", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61556420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61556420/answer/189367539", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u65c5\u884c\u65f6\uff0c\u4f60\u56e0\u8bed\u8a00\u4e0d\u901a\u800c\u70b9\u8fc7\u6700\u9ed1\u6697\u7684\u4e00\u9053\u6599\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26421218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26421218/answer/189524925", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u957f\u6cfd\u96c5\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/188167454", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19739424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19739424/answer/189797605", "content": "\nWindows \u4e0b\u6709\u54ea\u4e9b\u66ff\u4ee3 CMD \u7684\u547d\u4ee4\u884c\u5de5\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48556460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48556460/answer/189367366", "content": "\n\u6211\u5927\u5929\u671d\u6bcf\u5e74\u62cd\u8fd9\u4e48\u591a\u70c2\u7247\uff0c\u8fd8\u662f\u6ca1\u6709\u4e0a\u6620\u7684\u90a3\u79cd\uff0c\u662f\u4e3a\u4e86\u6d17\u94b1\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u6d17\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/189685990", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61630841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61630841/answer/189603462", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u6668\u5fae\u535a\u7684\u6700\u65b0\u8f9f\u8c23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61630841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61630841/answer/189531954", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u6668\u5fae\u535a\u7684\u6700\u65b0\u8f9f\u8c23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/189571638", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61624754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61624754/answer/189819014", "content": "\n\u6b63\u5728\u5de5\u4f5c\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458/\u7801\u519c\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37240268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37240268/answer/189856024", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u4e4e\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u6216\u8bf4\u4e1c\u4e9a\u56fd\u5bb6\u6709\u5927\u91cf\u54c1\u79cd\u7684\u852c\u83dc\u53ef\u4ee5\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61394542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61394542/answer/189678060", "content": "\n\u7f8e\u5e1d\u7559\u5b66\u751f\u5728\u4ea4\u8c08\u65f6\u53e3\u8bed\u5316\u7684\u8bcd\u6c47\u532e\u4e4f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52148525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52148525/answer/188806399", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u72af\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50982378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50982378/answer/187903574", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u6253\u8f66\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/189410787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5317\u4eac\u300c\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u300d\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61488940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61488940/answer/189353384", "content": "\n\u676d\u5dde\u4fdd\u59c6\u7eb5\u706b\u6848\u662f\u600e\u6837\u7684\u72af\u7f6a\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47328835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47328835/answer/189156990", "content": "\n\u5927\u548c\u6c11\u65cf\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61615224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61615224/answer/189460625", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u7518\u8083\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27760250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27760250/answer/189594388", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u666e\u901a\u4eba\u7684\u7b97\u672f\u5230\u5e95\u5dee\u5230\u4f55\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40832268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40832268/answer/189602861", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u5f00\u7684\u5f88\u5feb\uff08\u65f6\u901f\u8d85\u8fc7100\u5343\u7c73\uff09\u7a81\u7136\u8f6c\u5f2f\u65f6\u5230\u5e95\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u7ffb\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26933347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26933347/answer/189446128", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6559\u517b\u5982\u4f55\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52731843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52731843/answer/189735461", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u7b54\u201c\u4e2d\u56fd\u4eba\u6ca1\u6709\u4fe1\u4ef0\u201d\u8fd9\u4e2a\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29861924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29861924/answer/188835660", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6c11\u4e3b\u5bfc\u81f4\u6548\u7387\u4f4e\u4e0b\uff0c\u4e13\u5236\u6548\u7387\u9ad8\uff0c\u80fd\u96c6\u4e2d\u529b\u91cf\u529e\u5927\u4e8b\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/189315732", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/189229669", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27760250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27760250/answer/189799370", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u666e\u901a\u4eba\u7684\u7b97\u672f\u5230\u5e95\u5dee\u5230\u4f55\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58299296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58299296/answer/172838255", "content": "\n\u6708\u51656000\uff0c\u8981\u8fd84500\u623f\u8d37\uff0c\u5374\u6e34\u671b\u6bcf\u5929\u5403\u65e5\u6599\uff0c\u4e24\u8005\u53ef\u4ee5\u5747\u8861\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41953898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41953898/answer/189798582", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u56fd\u5bb6\u53d1\u5c55\u7814\u7a76\u96622016\u5e74\u5f00\u59cb\u62db\u6536\u672c\u79d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61563559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61563559/answer/189778719", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165\u7ea6 1000 \u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59660523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59660523/answer/188496651", "content": "\n\u4e00\u6574\u4e2a\u4ea4\u54cd\u4e50\u56e2\u6210\u5458\u6253\u7fa4\u67b6\u8c01\u4f1a\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408786/answer/189406049", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u8d85\u53ef\u7231\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/189560473", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425097/answer/189541090", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e2d\u56fd\u5e38\u89c1\uff0c\u5728\u5916\u56fd\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/189551875", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u60e8\u75db\u7684\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25280405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25280405/answer/79792676", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u51c6\u5230\u53ef\u6015\u7684\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61443825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61443825/answer/188975990", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u6d3e\u5728\u6d17\u767d\u7684\u90a3\u4e00\u77ac\u95f4\u53d8\u5f97\u8d85\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61606559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61606559/answer/189492548", "content": "\n\u5317\u5927\u88ab\u8c03\u5242or\u4eba\u5927\u590d\u65e6\u6cd5\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/189095322", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22615033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22615033/answer/188787880", "content": "\n\u5982\u4f55\u7ba1\u7406\u90a3\u4e9b\u300c\u6ca1\u6709\u4e8b\u4e1a\u5fc3\u300d\u7684\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30600653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30600653/answer/151814638", "content": "\n\u4e94\u6bdb\u662f\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u6211\u4eec\u523b\u610f\u865a\u6784\u51fa\u6765\u7684\u4ea7\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40900691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40900691/answer/189720731", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8f83\u7ecf\u5178\u7684\u4e0d\u81ea\u91cf\u529b\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425097/answer/189106606", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e2d\u56fd\u5e38\u89c1\uff0c\u5728\u5916\u56fd\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20526734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20526734/answer/189266847", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u53d6\u5218\u7985\u800c\u4ee3\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61502294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61502294/answer/189566212", "content": "\n\u8302\u53bf\u5c71\u4f53\u6ed1\u5761/\u6ce5\u77f3\u6d41\u80fd\u7ed9\u6211\u4eec\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u601d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/188386221", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61535398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61535398/answer/189406820", "content": "\n\u524d\u5973\u53cb\u662f\u6211\u7684\u521d\u604b\uff0c\u6211\u7231\u6b7b\u5979\u4e86\uff0c\u53ef\u662f\u6700\u540e\u5206\u624b\uff0c\u73b0\u5728\u534a\u5e74\u4e86\uff0c\u6bcf\u5929\u90fd\u75db\u4e0d\u6b32\u751f\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u653e\u4e0b\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61443825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61443825/answer/188791294", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u6d3e\u5728\u6d17\u767d\u7684\u90a3\u4e00\u77ac\u95f4\u53d8\u5f97\u8d85\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61563559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61563559/answer/189156920", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165\u7ea6 1000 \u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61639762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61639762/answer/189670507", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u53d1\u8a00\u4eba\u53d1\u58f0\u660e\u53cd\u9a73\u5317\u4eac\u536b\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/189702301", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61291160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61291160/answer/187565535", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38072868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38072868/answer/189749522", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u62dc\u5360\u5ead\u5e1d\u56fd\u7684\u672b\u4ee3\u7687\u5e1d\u541b\u58eb\u5766\u4e01\u5341\u4e00\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60961742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60961742/answer/188810751", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8d77\u4f60\u63a5\u53d7\u4e86\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39884157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39884157/answer/189249845", "content": "\n\u9886\u5bfc\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u65e0\u8bed\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61563559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61563559/answer/189803566", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165\u7ea6 1000 \u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/189102044", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61630841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61630841/answer/189534836", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u6668\u5fae\u535a\u7684\u6700\u65b0\u8f9f\u8c23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20996727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20996727/answer/189499195", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5c11\u5973\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61434375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61434375/answer/189506643", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u5c01\u6740\u59da\u6668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61488940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61488940/answer/189828384", "content": "\n\u676d\u5dde\u4fdd\u59c6\u7eb5\u706b\u6848\u662f\u600e\u6837\u7684\u72af\u7f6a\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/189535754", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]